Virtual Youtubers討論區（390）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請用不推文回覆

貼J圖/MEME圖時引埋source

同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

FOR所有新參/睇天使うと入坑既新人：

司馬昭之心

唔係holo箱內憑咩自己加holo tag 痴人氣

連V有關天使兔跳急速上位睇法整理 BY 懶鬼あやめ

不反對意見:
- 兔跳嘅清純的確有市場(台灣同外國)
- 個人勢上位艱難 用啲其他手段同手法唔好睇情有可原
- 要交俾市場機制自行決定 實力唔夠自然冇人睇 唔需要特別反

反對意見:
- 因為同一個原畫師而自稱AME細妹 有黐名氣之嫌 (AME只係認佢係表妹)
- 自己係youtube落holo tag 炒自己熱度 (已FC)
- 係並非相識嘅情況下 用其他人名氣 而唔係自己實力上位 對其他V唔公平

另外希望大家反還反 唔好人身攻擊佢做雞 同埋去stream 搞事
俾各位新參/冇留意參考 各位自由補充
---------------------------------------------------------------

補充多句
依到反天黨一向主張依到講依到散
理性討論同解釋番比人聽點解咁抗拒睇佢
從來唔支持亦唔希望大家好似小粉紅咁去人地streaming搞事

華生生日goods

LM

lm

喂我改埋名找數，咪再抽ok

ina搞粉漿搞幾下就覺得攰,佢點玩ringfit

整章魚燒笑死

平時都係佢收錢鬧人，依家要俾錢鬧有d唔慣

佢仲講到明已經成個幾月冇玩過
半個鐘可以收工系列

佢冇整章魚燒
佢整撚咗魷魚燒

哇屌slam dunk出動畫劇場版

我冇跟到呢part

Emma DM佢話佢用イカ係イカサマ

樓主post bar

華生童年

btw incase有人miss咗
華生生日唱歌播片

竟然有痴線佬咁對hachi
more

今次仲反唔反死雞

好鐘意食字

仲等緊牙死個蛋糕
佢未交到個蛋糕出黎我都含淚睇住佢玩馬車先

Birthday 玩 Minecraft , 諗起都慘

我想問live個時有首全hololive自我介紹個首歌有無youtube link

起碼唔係一個人先

金髮聯盟

牙死開台播緊個版本又幾好聽

各位可以去睇死神演講了

睇緊
睇完再決定舉唔舉兵

Watame原創歌黎
全hololive完全版你等album啦

不如問佢有邊日唔係

牙梅都已經算係多玩其他驚既人

諗起巫女張圖

ame真係好多梗

Gura個Mii

同期生日stream唔較定鬧鐘仆街死啦

牙死開台mute咗牙一
我依家信佢真係瞓唔醒
唔反了

牙死連開車都唔識
佢真弱智, 同NENE一樣
唔反了

牙死又無驚聲又無鯊咩聲

唔該哂

今晚連續幾場

然後唔識開車唔識食道具唔知咩係飄移
我怪錯咗佢

華生有buba 陪

究竟鯊咩定牙狗啲音頻高啲
隻耳聽到好撚痹

華生生日先黎搶走鯊咩
不仲了

咪屈我一
牙一佢有凸

死神果然係冇玩過

唔飄移都好過鯊咩

Holo揸車底邊係咪牙死同鯊咩

就咁睇落死神有d玩賽車game既sense
如果學埋飄移應該會幾勁

癡線
用完火箭都見唔到車尾燈

尋晚有野兔扔錯sc去葛葉度

gura連新手都輸

我記起有套h漫係養人型牛

鯊咩廢到想用佢視角睇究竟佢點玩

開菇入彎

彎前比比油

可能鯊咩先係全holo玩馬車最差果個

場場都11

仲有幾日就無得睇2nd fes

呀雞靠道具都可以排下中間
依條鯊魚

打份工姐HEA住玩下算

俾35罵

可能因為要用多過兩粒制

睇BD

認真少少睇發現死神好似開緊輪椅

第8 好叻女

ID都有HOLOSTARS無人權

燈到第8

邊個牙nick入咗場玩

佢知short cut係邊但係衝落水

第四了
燈力無邊

第四

好波不如好運

第4

睇兔練走short cut起碼要紅火

2個係咁faq

前幾日幫我unsub完 頭先入去睇又見幾個都跌左sub 睇來youtube都係反木口

好似有2條友唔肯走佢地2個又唔留意

你咁講會有其他人中招

自己用obs錄底去啦

又燈

睇黎唔係nether

不過會長一入去應該會見到間屋多張床同埋箱裡面多左嘢

燈到斷線

燈力無邊

黎d無禮儀既觀眾值得燈

happy birthday to me

華生岩岩唱happy birthday to....me....

比左錢再down盜錄有冇問題

啱先邊個講華生似岩布仙尼既同我行出黎

依家已經唔係似
直頭變左岩布仙尼

係你地最鐘意既雪媽

就係你燈

原來外國都流行岩布仙尼呢個梗

華生

私心覺得ina或者gura點都應該今日陪ame玩mc

屌，我笑撚死咗，簡直就係公開處刑

點會無
你俾嘅錢淨係包當日實時睇&限時archive
完咗就等BD

係你自己良心/道德問題
不過你做唔做/睇唔睇都好
盜版都係即日就已經有seed

鯊魚隻眼會唔會太大

佢個emote

Flaco23獨佔兩條女

其實我地唔係咁鐘意佢
佢份人又假啦又嗜酒

等比人人肉起底

佢會唔會讀sc

成個chat support緊佢喎

唔知點解好似見到小粉紅笑會長嗜酒咁

仲爆446樽添

連燈=獨角獸

鬼佬同日本仔既文化差異

紅色都掟錯 真係代佢多謝你

做乜得佢一個入到場

通常聯動緊嘅話佢應該唔會讀SC嘅，不過之後佢睇返SC果陣應該會睇到。
我就覺得有大把人睇到之餘仲置頂一個鐘已經好羞恥
之前都試過有人投錯SC跟住俾佢讀到，但金額冇咁大

JP個孖車除咗同老任有仇既會長之後仲有邊個缺席

馬車係咪會因為太多唔同地區既人係同一個場度搞到lag機

百鬼

又鬼殺咁嘈

原本有佢不過梨左，換左阿火入

死神自從有左消音之後開始解封粗口

俾牙死點名屌
Flaco一定好開心

fuck your friend

有封過咩

以前仲會扮下講f word
最近

無電

死神

牙死明知有collab又唔叉電, 又唔識開車, 唔識飄移, 唔識用道具
證明咗牙死真係弱智
今朝應該真係起唔到身
反死組可以收工了

En版nene

留名

今晚7點牙星GTA

又拎嚟減壓

做乜撚野

Taco about

練孖車

今個月d event

識養ガチ咪夠

係咪又練車

練車 (物理)

聽唔清楚死神最尾講咩bgm太大聲

個車字係動詞

其實佢地個個生日都係咁

邊到
佢最尾話聽日有日本only stream

佢最尾好似有講佢起身先知華生生日
佢播緊rip果時

不仲
不過感覺上死神都似係唔理/唔知呢D野既人

佢話瞓遲咗同瞓醒先醒起華生生日, 叫人去買佢啲good
同埋佢話辭咗工反而仲忙咗, 覺得自己多咗時間就瘋狂作歌同打機
所以一樣咁撚眼瞓

經理人失職

Gura 一打上去 , Ame 就笑唔停
如果遲d Gura 生日, 真係off- collab 整蛋糕就真係無得頂

分分鐘係成個木口最天然呆果個
初初出道太型依家一有個戇鳩反差
就覺得好好笑

今晚會長玩MC

Nene就弱智
牙死就天然呆
你地雙重標準到

nene唔識作曲

牙死夠唔識爆響口

唔知點爆

梳，你贏

牙死mean完英國人先發覺自己會炎上
衝動仔

英國口音依啲野成日有人笑
其實冇乜野

依個係幾時 有Archive？

佢同大陸仔講話停產 明明係唔賣俾中港澳台

haachama 最近個3D

我法國松鼠唱歌都幾好聽

竟然係呢個

輝蛇點講

貼下老婆先
Happy birthday Ame

最近holo都冇人玩 好似出到第3季？

個玩法唔變玩得多都悶
當初仲吹到間間廠都想搵佢地出skin但又唔食住個勢出多d新野
依家變左半隻dead game

holo真社企

貼返張complete pack既俾錢時間出黎睇下再同依到啲ching講你老婆

同埋5月拎張member證出黎鬥細

依啲陰影真係一世

講左咁耐你都未貼

全部都係家庭有問題 身體有問題 或者智力有問題

呢度咁嚴格嘅咩

我非gachi

仆你個街係要加句智力落去

船長真係特登搏ban

行開d 啦
遲d 鬥贏no. 講

今次有無清落注

心靈創傷真係一世

@樓主

落bet未

冇跟開，係咩事，有冇咩關鍵字

張圖講哂啦喎...

俄羅斯有冇講過佢老豆

加左好多新關迎gimmick既, 但又未至於變左新GAME

我屌
我爸爸媽媽，我仲以為講緊畫師

愈睇愈大陣岩布仙尼既味道
希望遲下有EN二期之後再多D人可以一齊玩

華生都差唔多收台了

Holo其實有幾多人係無呢D問題

牙屍上次講過佢屋企好撚健全
除咗佢呀哥會奶醒佢之外

佢唔係家庭完整咩 成日都話老豆老母去探佢

空媽肯定無，清楚系偶像

冇故事既人有咩好睇

空 mio fbk ?

有故事都唔洗個個韓劇女主咁下嘛

原來係弱智先入到holo

咁Nene同牙死都應該係俾Yagoo挖角

原來nene要in 4次係因為唔夠弱智

應該好多人入會之前都唔知得咁清楚la

有時間去聽番d voice

定係太極端到影響工作

飲得多酒又話酗酒 星街又話佢有精神病
真係冇幾個正常

其實佢最後一次in到係因為有帶刀，領先世界半年

又要睇阿潤俾人虐

JP牙鴨最正常

內部消息 係原本個nene突然唔做先變左做而家個nene

主要地圖太重複第二季已經冇玩

係觀眾比佢虐

細個醫生話佢冇命大個

現代社會單親好常見

咁講起2期個班雖然有兩隻小學雞 但係最正常

鴨鴨屋都燒埋

巴打小心啲 呢度班木狗惡過警犬

牙心屋企好健全
但係佢係精神病定弱智

社交障礙喺毒撚

佢精分喎

精分都係精神病黎
但佢都似係弱智

咪又係死死地氣繼續睇
利：會睇

唔怪之得會長話係垃圾公司 cover=QB

咁佢又做

想同心心貼貼

在體制中反抗

赤井心係弱智 哈炸媽係精神病

又癲多個

佢係EN最癲果個

百鬼老母做咩係咁係youtube開台

女債母償

佢唔係開係b站多咩

得罪左B站啦已經

牙心...

狗好似最近都玩過

咩事

弱智

牙心就係衰係依樣

唔係弱智到Nene個level應該未到苦難

up乜撚

佢有次講好急食完野之後即時去瞓,瞓醒之後全身郁唔到要老母幫去帶佢去廁所

好似話twitter問鬼佬多數咩時間帶睇

然後v8炎上話佢含洋腸 中文就話好難

唔知解決左未 都幾星期前

依啲又未到苦難既

好似喺twitter話講咗句乜野「有啲驚中文」比虫国人出咗陣精
依家無事啦(好似係)youtube bilibili兩邊一齊開，當無事發生過

Cls

咁惡做乜

比鬼壓

佢中文咩程度

ID組孖車好似好睇過唔叉電二人組
一陣去追返先

呢度啲人好撚惡

想娶兔仔

你葉問再世點夠你惡

唔識

電腦殺𠵱家
頂點太強強壯
報復打鬥roboco

sick ya

啱啱睇完鏈鋸人
睇到嗰幕先發現張警世圖係鏈鋸人漫畫嚟

睇完華生先記得出面差啲打內戰

變的是我的腦子.jpg

牙心幾日都冇直播

我係連V和平大使 淨係負責保護我水水

玩完精液頂唔順

Youtube又推薦咁既片俾我

葉問都打唔到成日 你直頭美國隊長

睇完電鋸人就想食生薑燒

見到美國偽善者想嘔 可唔可以唔好出圖

你咁樣話皇上啲最愛

佢講個演員姐應該

roboco

連有冇哩啲問題都冇人知

真係好大

id 組會唔會有3D

睇完佢上面條tweet
佢應該都係弱智

成個迪迪尼都係啦
由中學睇到出黎做野

唔捨得唔再睇
但又過唔到自己個關

冇睇都識套嘢啲梗
好耶
我逐漸理解一切
此生再無悲喜
萬聖節

唔識英文姐都弱智 咁全世界起碼一半人弱智

同開奶台個條友都仲係有一段距離

Ame條voice 2

唔止迪士尼 成個荷里活都係其實
大財團 演藝圈全部比班左膠控制哂 deep state

Twitter都冇乜點玩

黎緊仲有一堆戲同劇

ching
雖然我好唔想係連登講老美啲政治
但我建議你睇少啲連登既deep state陰毛論

初號機

老師又玩Ark

deep state 一回事
班左膠好嘔心都係一回事

v台講v

但兔仔仲有個妹控大哥，感覺好難過關

youtube個陰毛點睇 法國木口好多人都跌左1-2k sub

殺小粉紅AC姐

粉紅軍咁疊馬

張圖真係好色情，好大隻白滑大脾

utube好似不嬲都會清啲死acc
以前pews同sen都試過啦

戒唔甩鋪老母癮

跌咁多

仲有屁股個曲線

幾多

要射了

愈黎愈覺得座長好撚正
想入會

識賣自己優點
好女仔

老母好勁

好想知邊個老師畫呢張圖,好勁

做咩係到跳舞

練開武術

有刀

唔係成日睇，但聽親都係講老母同阿哥，唔覺有提老豆

係屋企全身3D咁能勁?

你日常生活有幾何會提自己老豆

Nene挖角都要IN 4次

順帶一提冇記錯WTM都apply左3次

WTM唔係弱智

突破盲腸

老豆老母以前成日嘈交
阿哥會帶佢出公園玩

大把人全身3d玩beat saber拍片

弱智舌技成長紀錄

依單好似好耐下，上次有摷出嚟燒，不過，好似燒唔起

唔似
口音係扮唔哂

好耐冇見過心心
lotion之後都冇出現過

可能真係sin親

見k島都有講，到底發生左咩事

學百鬼

見佢一日前有轉攞推應該冇咩野

希望學下百鬼組
阿鬼潛左3個星期水都不動如山

過左就咁講
個3星期我明明記得日日禁斷症發作

明明好有心機
但成件事同條片好詭異

心心對上一次comment

不過佢星期日都會同火雞collab，所以唔擔心會見唔到

又練

驚下個星期黎見唔到牙雞算啦

上屆冠軍仲練
可摸耳讓賽AR

水B必勝

唔撚打柒啲同事點樣衝1M

應該一早練完出關
宜家練比人狙擊

今次又想打喊邊個

想睇打咸peko

sub高過既都要打

依條友收Gachi就叻
起身又唔識
叉電又唔識

咁黃上咪要喊第2次

尋晚Shion唱完
又去聽Rushia唱

自己買自己畫既good
係咪姐係將啲錢左手交右手多謝外公

要自己買

扮工好痛苦
又無乜人開台

我要打10個

呀水: 入得決賽既我由第12開始逐個打到咸

希望佢個日壞機/斷線

見到個歌名都知佢會點唱
但我都係入咗去聽

好大

死神咁高汁都反

牙鬼同會長永遠不敗

1分幾鐘 嗌個下真係幾正

水:第一個搵隻兔開刀搶9我啲𡃁遲來過我高sub過我成日pekopeko嘈住哂打死你個仆街

唔參賽 就唔會輸

找翻前世條數

佢燈左成朝啦由佢啦

原來hololive ID係有自己既twitter

詳細希望

睇黎11號連v內戰又唔知會推到幾多個post

水推 vs 水以外既推

always has been

邊次嚟

水推啞既

加入左個葉問

說好的箱推呢

鬼佬先會箱推 連V玩開內戰

返工冇份內戰

你就快可以戰啦

這裡有没有管理員

管理員唔該PIN咗圖佢

聽日係咪開台

深入DNA嘅捉鬼文化

唔知有冇ねね 冇就到時扮住其他推先

你除左ねね仲有推邊個

水姐臨時球迷區

BTW,到底幾時先有船露兔泳裝ver既泳裝sss2.0

我十年水粉

記入簿

百鬼組又渡過和平既一天

Nene對你好失望

講過唔會出泳裝了
怕ban

乜都唔做梗係和平

...sad

收到風佢之後又會隨手掉底500蚊走咗佢
由佢啦

船長泳唔泳裝都ban架啦

連佢係咪被強制遣返返タオタオ星都未知

到時決定

露西亞就唔好自曝其短啦

比座長捉左入馬戲團還債

我覺得會長玩Minecraft都好注目
因為佢好少玩

NNeee

話唔定水著多布過平時

牙潤著泳衣點分前後

肚臍

千早得唔得

想睇三水聯動

講起泳衣

86807438

11號有咩新節目？

我15年千早粉都仲未知點分

好撚仆街

木口孖車大會

木口考車牌日

咁唔洗睇了

黑粉

22時さくらみこ.戌神ころね
準備又笑死

上次意外 ching畀次機會

其實D數字有咩意思

會長待機室都未開
點幫佢宣傳

電話號碼

六合彩

你打過去就明

我好似冇見過木口除咗呀水有人係孖車視聽參加型拎過第1

Kanata 580k sub

好勁啊 華聖女

神父宜家先上水
之前世界大戰又唔見人

懶人包有冇 唔係又嘈天使牙

上幾個PO既事
冇抄低
等人出小氣薄

上次都有支96%係到,今次唔知有冇

【NHKニュース速報 17:32】
菅首相が緊急事態宣言
首都圏１都３県 ２月７日まで

場bloom變網上未

勁撚到

睇唔到阿水輸既理由

阿水係咪痴線，2支火箭反超前拎第一

百鬼組心如止水

cls咁樣贏真係實力黎

又挑戰童貞

メル好女仔

上年真係有人輸到喊？

皇上

黃上咸咗

見到你𠵱句 我以經見到牙水輸嘅理由

Nene又贏

點解會輸到喊
咩情況下輸所以喊

睇黎好迷雪花

冇可能會輸

拎唔到第一所以喊

一二名咬得好緊 最後一場太黑 連食幾個道具變成最後幾名

叫齊啲親朋戚友睇

我唔記錯嘅話
5-7位數字 = 變態網站
8位數字 = pixiv大圖

其實成個木口加埋有幾多個係玩馬車玩得算唔錯

係紳士

剩係有睇星街玩

哈林同庾澄慶合唱

見到幅圖下面有串數字都get唔到係咩嚟好打極都有限

its like Joji and Filthy Frank having a collab, it is surely beautiful

請珍惜船長牛乳產品

我睇過真係大部分都出哂事

壓垮：我憑實力贏，點解要讓

最尾反超

who

痴撚線係咁拎一

好耶.jpg

連燈仔又想影響賽果

天使應該會同會長撞
或者直接同貓collab唔solo

準備定備用耳膜

其實holo班馬車選手心態都有啲落差
我諗大部份當綜藝節目開心下
練都唔練

水就肯定當比賽
想實力拎第1

點先算唔錯
識掟彎定係識用道具

除咗連登燈爆之外唔知點輸

天使同會長晚晚半夜都會撞 有咩出奇

唔好諗住在家全身3d好難
如果我在空間我都做到

聽返黎，最後頒獎第2名果陣狐喊左，好似話花左好多心機練。所以到頒阿水果下氣氛變到有d緊張，而阿水就話作為gamer,玩遊戲唔應該放水，要全力果類。其實無人有錯，不過始終狐喊左，攪到fans開戰。

BTW,水狐段故應該要post係第1頁到11號

識掟彎啦
唔係係咁沖落街我當識玩架啦

阿星有認真練車 但係同阿水都係差好遠

起碼識走捷徑

我有空間
冇錢

真係諗唔到 あくあ點輸

星街手車睇得出好咗好多

孖車辣殺驚

咁都有得戰 又唔係洗橫手

Fans有開戰咁過癲

橙

依到都成日開戰啦

偷玩過黎 琴日同同大前日差左一千分

竟然整哭白上

成班可能係鬥廢

咁水贏唔係靠運氣嘅

勁唔勁得過彩虹班gamer？

有冇片睇下

Party game打撚到前輩喊出黎
係日本咁注重「識做人」既社會
好合理

想睇佢地落機鋪玩頭d灣岸

都有少少運氣成份 最後兩場都係抽到佢練左short cut個map

玩完gta嘅特訓成果

真係撞
可以期待一起玩

上面先話係贏運氣
到底係點架

5050啦

講真馬車呢D玩下開心就好
認真玩淨係會激鳩親自己

咁皇上會叫呀水出門口傾計

都係Minecraft

孖車黎講點都有D影響

孖車隻game因為有道具運氣成份好重
但牙水真係勁到拋幾條街

係嘈既個班fans on9姐

記得有場佢第八名 用咗三個蘑菇一個紅龜 終點前1 2秒反超第一

打機唔認真不如唔好玩
打緊果陣認真係正常
打完太上心就唔太好

問題就係一group人入面有一個唔係咁諗就唔work

上面先話白上同水咬得好緊而家又幾條街

黃上輸在唔好彩即係水姐贏運氣

咁你當我個認真係你個上心啦

咬得好緊係名次上面 但係技術上唔係

直接真人拳皇

個一場咬得好緊

阿潤仲未開場

開左好多區，不過有啲無運作

睇下唔認真既定義係乜
唔洗下下成身大汗海豹特擊隊式咁對隻驚

都要識用啲item先得
無實力有道具都追唔返

頭幾場咬得好緊係真 兩個互相拎第一第二

最後個兩場個map明顯得阿水識玩 係拋幾條街

沖完線10秒都見唔到第二名

自己搵片睇最實際

但贏左有咩獎

所以咪話阿水實力上係超班

牙水lead 到其他人應該唔駛追
short cut 藍火果D都順
見兔仔chok 火有時chok 錯左右方向

對於阿水黎講
播開果堆驚佢真係日夜練

好難定義 但起碼唔好hea

假如有埋d賽前trash talk就爽皮

笑撚死 啲俳句王 英文大賽 bb大賽又贏咗有咩獎 照你咁講咩社內活動都唔洗參加啦

以水個心態
其實街場打rank嘅練習賽先係主菜

自己認真對待嘅比賽
大部分參加者都玩玩下
其實好無癮

我覺得要練下囉
我認真既意思係唔好當職業比賽咁打咁上下

你咁嬲做乜

我真心唔知咪問下
你隻傻鳩就衝出黎起晒鋼

holo呢班女有人可以玩到職業咁既水平？

今屆孖車另一個重點唔係睇下446手車點咩
冇見446播過咁滯

見啲人講嗰場有幾個位可以走short cut 但係阿水都只係走得一 兩個

未到11號已經可以戰啦

你可以冇個水平但係個心態係捉得好緊咁
所以我話我諗我個認真係你個上心

你直接屌狗佢就得
條友欺善怕惡

倒返轉黎講都係
我唔係講阿水啦吓

成堆人having casual fun既時候
一條友做faker打關抖場場100％起青筋咁打第一
其他人都好無癮

未比賽已經世界大戰

對上一次MC完就引退

連V日常

真係好勁

冇人想知

無live都出歌派軍糧
牙涼世一

咁講真 係唔係冇獎就唔洗參加先 啲人圍內比賽都係主要推高自己啲sub 贏咗有話題

起碼唔好比人「覺得」你係hea9或者放水咁
咁樣我覺得會好低質
賽後大家咩情緒呢d大家當節目效果就OK啦

入咗波台?

牙水11號進場示意圖

係
好多車狗係到

係咪隻抽呀
等我黎

猩猩個張呢

冇獎唔可以認真玩認真比賽嘅

其實有機會拎第一好正常
最後輸咗會傷心都好正常
唯一唔正常係竟然fans有得開戰

呢到係唔歡迎利狗姐
應該係成個動物台都唔歡迎

拿你睇下 佢語氣即刻好左幾多

依家都開到戰
有咩問題

係呀 屌你老母

梳 我走先

認同神父 唔認真打機個d真係唔好睇

認真就夠 認真唔等於好勁

其實認真對待比真好正常姐
放 水先真係無體育精神

何況就算想贏都好
比賽依樣野大家都想贏
技術差距係有就有我相信黃上都唔會想放水贏啦

反水還反水話佢唔識做真係好無謂

神父講得好

我淨係問左句有咩獎
唔明佢點聯想到咁多野

個個都咁廢 點放啊

咁又唔會
正常只會有 拎第一嘅人好勁
實至名歸

如果自己唔認真輸咗
走去抱怨認真比賽嘅人
心理應該有啲問題

你加埋個好似串緊咁

睇上面啲前文後理
我淨係覺得應該係阿水賽後訪問唔識講野搞到fans開戰

我相信狐係因為唔甘心多過水講錯野喊啦下話
一係攞番片出黎大家睇多次囉

今次有天使陪佢挖礦
兩個都唔使sololive

d水粉係到吹到阿水幾勁幾勁
出半力都贏咁
洗唔洗未比賽就頒個獎比佢先
on9到傻

今晚新衣装リレー

玻璃心到咁

神父你呢排魚餌有d廢

唔係抱怨佢贏唔贏
係你sweat your balls off 同個having fun既環境好唔夾
我重申多次唔係講緊阿水同木口
單純個人經驗

明顯係啦 黃上喊完先到阿水講野咖wo

懷疑好多人無睇就係到吹

can you feel

水迷邏輯：任何唔認同水既言論一律屬於釣魚

水 實際對白: 我贏因為我有練習

其他fans解讀: 我贏因為你地啲推廢

佢唔甘心都係喊姐
你水講得靚咪冇事

神父你咁樣啫係開地圖釣埋我啫

咁係廢丫嘛 廢要認OK?

任何唔認同水會然言峰綺禮(靜凜)既言論一律屬於釣魚

因為其他人都有練習 所以主要原因真係_

睇下咩game同咩人玩囉 如果你玩party game個啲大家鳩玩無所謂啦

但你同ガチャ勢既人玩 我覺得佢認真都無所謂 放水反而無禮貌

即收

咪啦 我唔反水
我係覺得有部份水迷好on9姐

having fun都可以有實力同認真
on9 game只要有需要實力嘅部分
始終會有分別

阿水唔識講野係導致開戰
唔係導致喊

我淨係覺得應該係阿水賽後訪問唔識講野搞到fans開戰

利申真係冇睇過，推理黎

恥辱下播

條友不嬲attention whore黎
語不驚人死不休個種

完得咁突然既
有話7名以下即終了咩

仲要係比賽名義
真劍勝負我覺得真係無問題

同埋如果上次真係搞到咁唔開心仲點會有今次
依到班人個腦都唔知諗咩
小人之心到

仲有一句咖 黃上喊完之後

阿水 : 我係咪唔參賽比較好

嘩屌你咁撚串都唔係開戰原因

所以啲人咪解讀句野係串緊

如果有咁講就真係

搞乜鬼木口班女咁多人玩翻過氣fall guy

全盛時期嘅連v每日有幾多鐘係開緊戰

依下佢嚇親就真既
但我覺得兩邊都無錯
係啲fans唔知諗乜就真

冇人講？

First time?

咁水姐真係要學下講嘢
聽落串過F1咸狗

阿水依句咁撚串你都肯定

唔好講牙水了
想問下2P色恭喜左佢家姐生日未

我覺得佢無心串
但聽落係好難聽

仲有邊個會玩？

呢句好唔應該講既
但呀水on9開

嘩 你打遊戲王呀 場地卡話轉就轉

我真係覺得大家太過分解讀
條女又社恐又社障

比黃上嚇親失言完全可以理解架喎

竟然有得瞓晏教咁幸福

同一時間幾個戰場都得

聽日既新魚餌

我潤玩緊
我鴨一陣玩

連V魚場又開張

無心都要屌啦
Nene夠冇心爆響口
你地又屌佢

我覺得佢唔係咁既意思
但係句野真係

又社恐

Nene夠弱智
你地又屌佢爆大獲

白上比人炎上咁多次都冇咩 有冇人估到佢打輸會喊

Nene又輸

由呀雞到nene我不嬲都撐無心既失言大家唔洗太放大黎睇

一味jer咪顯得自己器量唔夠

Switch上面好似真係冇Game好玩

我都覺得佢唔係咁既意思既

我負責補充資料咖炸

同埋有冇日文原話
可能日譯中個語氣會變左
btw呢度之前唔係話佢扮社恐架咩

嗱屌還屌笑還笑
我印象中無乜人屌只係一班人笑佢on99

唔好下下你地你地
我無屌過之餘連v唔係一個人黎
分清楚邊啲人屌唔屌好喎

nene 就玩膠啫
有幾多人真心咗join大戰就唔知

冇，其實想提下Nene真係弱智
冇咩特別意思

幫大家翻譯下呀水果句
下?打機打到輸到喊牙?乜咁認真架?
大家都咁認真我係咪唔參賽比較好
因為我諗住求其玩架咋,冇諗過會拎到第一

同阿笹唔參加噴漆大戰理由差唔多

又係時候貼一貼
會長終於開MC

水狐fans大戰冇啦啦啲炮火射落nene到

攞片出黎啦你話係就係呀？

我都想射落佢到

睇文字做閱讀理解都知唔係串啦
係搞大咗件事
睇落好似真係做錯啫

我掛住睇你地打仗冇第一時間係天使tweet度留言

nene推出黎護航未

地球上冇咁多社恐
毒就毒
毒撚就社恐咁依到好多社恐

偶像夢

冇nene推

反水還反水咁樣過分解讀真係得二次元毒撚先諗得出

冇睇一陣發現又大戰

召喚nene推

話佢語障你會唔會開心啲

日常 1/1

Kanata要speed run趕今晚同貓collab
應該冇咩機會同會長一齊玩

屌你地班友原片都未睇過就係到戰

唔係開唔開心
根本兩樣野黎
學埋台仔啲衰野乜柒都社恐型啲咩

把聲好似兔跳個表姐

精神上無行為能力人士（MIP）包括患有自閉症、精神分裂、腦退化症或輕度弱智的人士。

根據《刑事罪行條例》第125條，任何男子與一名屬MIP的女子非法性交，即屬犯罪，一經循公訴程序定罪，可處監禁10年。

下下求晒證先開得戰
呢個世界就無爭執啦

有幾多個係個段時間有睇既十隻手指應該數得晒啦

早排比youtube feed左佢講踩單車個段精華

好好笑 支持下先

好仆街

有得求證唔去求證？

我懷疑mel想食華生

個V都未嗌交 反而D觀眾已經打緊架

真相係咩唔重要
重要既係有得開戰

好搶口

MC

同貓一齊睇會長

聽完之後成段語氣同語境都明顯係因為
搞到黃上喊自己好唔好意思先覺得
係咪唔參加好啲

反水搵過第樣黎反啦

求證咗先好開戰 如果唔係會柒 連v示範咗好多次

你會比人話老屎忽

咁耐既野邊有人會攞黎睇

你自己套現實野落去呢句啦

正論還正論
現實還現實
人類無咁完美 唔係事必要講道理

毒撚依個字一早已經曲解哂

咁你有冇其他素材俾人反水

我都未睇過咪撚玩

(求證晒都會開戰)

傳心師同我講運動會個結尾都係因為唔想有人喊同講錯野先玩獎門人super

反水除咗關於會長啲野之外 其他都冇咩戰鬥力

但係睇完嘈交有point啲

百鬼就醒 唔參加就唔會有戰爭

真
百鬼組同桐生會好和平

會長要人

縮番入你老母個閪啦又想做薯仔呀？

又又又又又又又要扮初見

我覺得會打到唔睇

仆街 趕唔切返屋企睇會長mc

咁holo啲內部所謂比賽
本質係娛樂/綜藝
有無真排名都唔緊要嘅
避咗可以winwin 咁咪super囉

渣架

利申返緊工

發現嗄呢條友都成日引戰

你今日切咗腹味

有冇獎

都冇人理佢

個channel嗰幾條片

メル咁撚正Ame頂唔頂得順架

明明呀水都話咁認真參加同埋練習一場比賽
係佢一直都好憧憬既野黎

連我依啲日文n95都聽得明唔係引戰撚就真心戇鳩仔

me both

樓主上釣

現實係有啲人係
無point 嘈唔贏都係會戰

例子: 龍心事件

mel搵左船長約炮了

會長玩Minecraft就 Kon Dragon
玩今年開始用
不過好唔習慣

今日kawaii

萌龍

以前都冇 感覺上好怪

純粹覺得佢無上釣好撚慘

小天使同呀龍一齊開MC 點解唔一齊玩呢

原來Fg多左咁多新野
滾輪木嗰關有炮彈射鳩你咁痴線

都係鍾意good morning motherfucker

ココは 今日もかわいい
又抄星街

專心返個工都唔得

大佬啊 一樣嘢講一次二次都話 個個po講完又講 抽完又抽 日日都重覆 煩唔撚煩悶唔撚悶啊 屌晒你哋老母咩

又唔係大錯最後都settle咗 係都要喺到jer住晒 平時遜下大家睇得開心咪算囉 又要喺到弱智前弱智後 識唔識尊重啊

講又話真心 唔講又話冇nene推 抽撚飽佢囉

其實Kon Dragon, Kon Peko等即係點解？

小天使開2個BGM

會長發現左天使張床

原來會長6點開波，睇錯左7點

釣手已經滿足左
ching唔洗咁認真

konbawa

konnichiwa後面換做自己語尾

麻雀特訓

會長：佢連Minecraft都想同居？
不過我冇所謂

同意
btw終於有nene推發表講話

呀水今日藍定黃呀 藍就反下就啱架啦

睇到都覺得尷尬

Konbanwa 改版

home sweet home

俾人屌到漏尿就黃
平時一身藍

睇歷史趨勢，藍機率大過黃，反下比較穩陣

ヤクザの如く現れた暴力団の原石

真
我希望個日係到講佢個啲人反省下

利申佢爆大獲個日我一句都冇講過

會長真係老人痴呆
無玩一排又唔記得點瞓

講亂譯燒山高質好多
起碼扮都扮得似啲

佢地有無磨過豆腐

會長係未好耐無玩
諗左陣先記得要打Zzzzz提人

支又贏

天使教會長玩mc

嗜酒

春猿火如果係呢個look 就好睇好多

collab
帶Nene去識人

個server重有人？
訓唔到

咁之前ARK佢比人攻擊完都係直接唔玩ARK既
呢下佢真係真心驚
FBK話曬前輩

天使同觀眾講緊嘢

おかゆ年中真係收留好多人

天使同會長zzzz
不過Kanata唔得閒

moona?

主要係嘴唇既色 同埋隻眼姐...
其實個design唔錯 唔zoom近的話就睇唔到上面兩個缺點

賓妹痴人王moona online未？

你咪果個傻閪真心仔囉,回我第一次隔左一段時間發現自己真心左又回我第2次

我賓你老母
係咪又想大戰

新朵黎?

講完，佢都係畫得好樣衰，認唔認

講錯 sor 係印尼

呢度不嬲欺善怕惡
少fans註定比人睇住黎食

但佢頭先都上左床喇

神父可以再低級啲 連國籍都錯

Kanata去搵會長
問佢知唔知邊度有鑽石

nene fans應該唔少喇

cyberbully阿水係咪好好玩？

咪二五啦

諗起上次兔仔同佢老母講做V果次直播
有人話兔田老母講 "呀咩咩君知唔知你做緊V" 就釣左成班人上水

希望佢爭返啖氣

冇錯
就算唔係主推都起碼入咗會

叫你攞片出黎好明顯係唔撚信係到做翻譯大師鳩譯啦
日文唔撚識連中文都唔撚識

睇上次聖誕歌回堆HK紅SC就知隱藏咗好多nene推

利申會然

暴力団の原石

呢度應該得佢一個
冇記錯既話

停戰吧。會長同ppt依家係mc貼貼緊

會長：我唔睇都知佢會將come讀成Kome

牙兔果陣係咪好心急即刻叫停左佢老母唔比佢繼續講?
利申冇睇

佢地理又係數學老師教架啦

こめ

有入會員

呢到真係冇人睇過上年馬車架喎

其實係佢個3D問題，啲畫其實好好睇

上次明明係飛錯印度

笑死

哇會長咁都冇事

已經死左

會長

JP我淨Join Nene
唔好屌我屎忽ok?

自己個推太柒唔敢同人講
利申：推Nene

mv既畫我接受到 個皮zoom近我接受唔到
但係佢出台多數睇全身 全身黎睇又幾正呀

其實見到抽水，nene弱智嗰啲無視就得
有時係幾好笑，抽得多就悶

天使幫會長滅火
之後會長俾人射死左

點解你段野同上次個釣手講果段野一模一樣

kanacoco

神椿啲3d

屌

天使都死埋

PPT死埋

天使死埋

搞乜野呀佢地

睇名啦組長一間人地又話你上釣呀

幫會長執完嘢
即刻全lost

又死

自殺

其實佢twitter po d圖係咪都係佢自己畫?
唔同佢d mv會po畫師

希望會長唔好搞爛個箱
屌

未打完就無埋

真係好怪

情緒個3D就整得最好

個箱入面有D咩係度

屌 佢哋不如discord啦

拎住個ender box死多次

其實你BLOCK左神父就好好多

會長攞完個箱
之後一齊全lost
同一個隆

睇會長玩MC真係訓練到EQ

推佢就更加要大大聲恥笑佢呀嘛
笑住畀SC

個ser仲有邊個係度

連V日常
一班專業釣師同專業魚係度玩抽水大戰
有人唔識分當真 變真大戰

佢地開房門就得啦

佢個賣點明明就係比人恥笑

啱啱佢2個係咪搞緊棟篤笑

ppt未落地獄先全loss

nene推可以參考下紅字六花巴
一路笑佢殘障小兒麻痹一路追足生放仲要射成萬蚊紅

上年個個時間有幾多人有睇v

會長15分鐘就乜都無哂

希望會長真係入到兔田建設

其他嗰啲

應該係除非唔係

一開波就神回

推Nene唔係因為佢弱智唔通貪佢醒目咩

六花巴都屌住睇2nd啦

六花不嬲都係天使gachi

桐生可可失去了一切

神龍復活咗啦

本身動漫都冇乜睇過今年睇左Vtuber先知好多野

第一次入黎果陣以為佢玩針對

其他人我唔知
嘎嘎嘎嘎嘎一定有

入左啦

真係玩針對 引人討論佢個推
真愛

你睇得耐就知
佢成日都提住天使生放做緊咩

翻譯段文咁正確 一定係睇過

推天使D人特別高質

用心良苦

有咩 唔係moona講過下
之後話遲D問社長咩

唔係佢突然講話射左幾多真係唔知

要開新Po啦

Pekora好似之後有講過

上年馬車比賽好似得初號機咆哮事蹟最廣為人知

兩夫婦一齊Minecraft好正
會長頭先唔知個箱係咩帶住天使個箱一齊燒死左

Virtual Youtubers討論區（391）

但個箱應該唔少好野

你冇睇錯 真係7點 JST

moona係實際社長
pekora類似英女王 係吉祥物

頭先跌左落熔岩果個箱係咪只要開番同款既箱就拎得番D野

終於肯打電話
變左collab

唔係

冇睇,係咪終界箱?

終於肯DC

最廣為人知係白上喊

界伏黎

唔知wow左未

點會廣為人知呀 成班人都唔知

我記得好似係上次起屋
不知火比佢

TeeTee

以個好似天使既

係會長度睇風景
之後見到有怪係出面

明明百鬼組好多人 都成日比人話唔開台去做菜啦

但天使好似無左支幸運鑽鎬

真係有呢段定點唔記得詳細了

一係LOL, 唔係LOL就做菜
事實黎

Subaru玩Fall Guys好似勁過Russia

我記得事後有人由頭到尾聽多次都唔覺有呢段
而且又唔見其他地方有人講

但係holo mc會見到咁新手既直播都幾有新鮮感

冇講名好似 然後好似mute十幾秒

嘎嘎嘎講得出一定有㗎

Okayu會同Kanata一齊練Mario Cart

鑽鎬有乜所謂

就黎變曼德拉效應
全部人都當假嘅係真

冇得睇,只好口上發洩下

かなたん做緊會長嘅Minecraft老師
話帶佢洗經驗同enchant
之後話村民似會長

辛苦OKAYU帶個低能GE玩

又黎

雖然有TTT同鋪既
鑽裝唔值錢

其實兔應該用佢個1石換一堆鑽裝share出黎
成班都係全lost RTA

hmmm

就講就出現

屌你真定假架我中意pekomiko

要通知兔仔補貨,就空曬

35P睇35翼都掉唔少 可以量產嘅 都唔會有咩感覺

班人轉左衝ppt

幫會長整鑽裝
之後串佢好土

成班支那仔搞緊天使

兔仔個鐵機唔係壞咗咩

774都幾多人打APEX

真 可信度同 支那人朋友係cover高層一樣高